心死 但只要佢釋出小小善意我又會再心軟

在線不回/放假扮瞓咗好耐都唔覆/話開會但我發現ig一直在線中/明知我嬲都唔知氹番我/應承既野唔會做/
口講話掛住我但唔會諗住搵我/見面都好冷淡
除day1冇送過我番屋企

對我好既時間限於頭一個月 與其話唔捨得佢不如話唔捨得我對佢既愛

我覺得佢根本唔珍惜我 但只要佢話唔想分手 我又會心軟
半年已經變冷淡我真係死心了 但會不斷自我懷疑 考慮要唔要再睇定啲確定佢變心先分

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

你心軟即係對自己殘忍

唔似係拍緊拖喎

長痛不如短痛
斷咗佢啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完